[ios/An] Puzzle & Dragon (217) 逐漸走向結束營運

下次邊個搶1001唔開Post 死全家

1抽之後伏撚到

流明

心L加解綁

中木

3pack冇木

有冇冰咒龍可以加
237 869 773

有木變身魔女隊抄未

連登仔真係有米，個個都兩3劈咁抽

做球比水魔女

我抽1pack都肉痛了

無水蝴蝶 劣組拋磚
定係新限做隊長有睇頭

有叉用。可以追打或者減多啲就話姐

2/3劈都抽唔到仲肉痛

水魔女暫時夾案內人最適性

有筒8com(5+3)

冰拳弟子終於落到場

貼返到新post參考下

一如所料木個隻新限真係廢 唔知係咪唔夠寵
All in 左10幾抽得1隻識郁仲要係隻垃圾 牙頓又冇
如果中水個隻開心好多

真係要打裏列界

唔應該落木龍刀同神器

技豆直接加com

地底泥變神覺

列界都未係太多人打得掂 就出新裏列界

執笠未呀
又塞d垃圾入我部機入面

要10粒，夾唔到9筒

復刻FF啦好嘛

你可以用副屬連埋

新暗埃神隊員

夾到橫排都好啦

ff7主角都出晒
復刻黎做咩

比黑鬼你抽要唔要

頂多出埋jessie囉

整隻全家幅嚟

神UP冇伏
快抽

木魔女唔識組，有冇隊可以抄

個leader change 耐性
係咪裝落自己個隊長度就得

但佔六個位

新木打左勇者落去未？

仆街之前換走哂呀頓
依家抽唔返

都係個句
勇者built up 左咁耐齊晒腳

點會唔留一隻

都係等下次神UP
今次咁撚黑

好想抽阿頓

阿頓：要我黎就黎，走就走，當我臭四呀

100石 炒撚哂

抽多pack先

裏異見到叫嵐龍就好痛苦

成個pool得返阿頓想要

粒魚蛋難中到

頂級雪櫃
一出咁多年都用唔著
點知今次...
fuck

襯而家Up拿拿聲抽返

你永遠唔會成功

留名

呀頓做隊長定隊員

隊長轉隊員

木魔搭木機 容錯率好低 玩返米奇算

勇者輸撚曬了 慘被replace 完全兩個層次

又中

不動明王 屌你老母

牙頓啲覺冇得取代 點會唔留1
利伸：龍女奧丁清曬 stronghold牙頓

我冇魔導機士 玩唔到轉隊長 除非轉平子
夠珠既話咁組都唔差既 開左面具增傷打到咁多
不過一唔夠5粒木就差好遠
裡列界應該好大機會會幫新木抬橋 可能整到牙頓100萬根性 咁勇者就真係收得皮

奧丁龍女反而有幾隻
仆街

其實邊個係牙頓

咁小血點玩 轉唔到L真係玩完

5931

好難連L都轉唔到喎

想問下牙頓玩咩隊

最多人問呢條
可以考慮置頂

意外嘅野好難講

好易唔小心轉多粒 發動唔到L

要捱打4rd 但好似幾夾

我又係 鬼叫佢雪左咁耐咩

放心到你抽得返既時候，佢已經冇上場機會

好難搵到隻咁多Killer取代佢

除左新木之外有咩隊玩

勇者

其實應該轉左L先
咁你點都唔會死

有勇者仲駛唔駛抽呀頓

裝咁多打手冇意思
out呀銀都夠

天陽神係一拳超人

咁我好友用呀頓係咪一樣

用慣咗米奇鳩轉都唔死 係咁死列界
我仲未刷到黑白狗 都係遲下再試隊

可以咁講
不過佢做隊長始終會細力左
裡列界唔知夠唔夠

lm

咁冚家拎本身列界適性係高
proven左

有新料未

料呢

訓啦咁多位7頭想要料

入點陣水龍騎好似好啲
但依隊冇追打

呢隊鼓勵你拉心追

5心應該係想你直心追打
定係直接搭水兔
420倍大大力

列界黎講真係用冚家剷好過魔導機士
覺醒都勁d 多兩個sb同guard break都差幾遠

Btw 木神器入新木魔女隊幾勁嗢 4回轉6粒木+鎖木應付轉轉轉一流 唔係一陣轉走左個木L字就仆街
我樓上post個隊木龍刀個位本身想放牙頓 我冇牙頓所以當佢係破產版玩著先
其實都唔差 3 7c 1L 神殺 潛覺又食到龍殺，而且又食到面具木3倍個buff

有水奧丁用槍騎轉一橫其實都仲係大力過兔仔 仲自帶追打
呢隻主要應該都係做隊員 所以先咁想要

同埋新水魔武器都唔錯

暫時感覺新木魔女比水魔女技高一籌
利申兩隻都無

尼亞抽godfes慘烈到

大家睇定d先

一陣如果真係gungho pool
山本親生仔女實出到勁一勁
可能會完美夾兩魔女上神枱

兩pack多少少3細1大

有無料呀

都叫仲有粒大幣

其實佢女英雄機仲有成10日
今日唔出Gungho合作pool既料都吹佢唔脹

又要等多一星期

fate再延期
佢焗掉野上前
sgf都係幾兩日
女英雄舊野唔會有人再追
冇新pool下星期就冇課金

我都希望係咁
但你知山本諗野唔用腦

山本而家homeoffice嘆住幻幻
轉數十倍起跳

計落都未去到好差嘅

屌我睇完有少少guilty

想知佢抽女英雄慘烈成點..

10抽 兩隻細印花 er...都 可以啦....

希望下次有防 強制變身+紅綠燈

40下
11隻大4隻細
一隻新水魔

根本制度錯曬 10石機常註係好錯決定 多個滿技同297
當你派40石 只有四抽 課1pack只有8抽 因為人有慣性 果期的確會掙多左
之後會急劇下降 要補印花無辦法唔抽10石機 因為godfes只有10石機

11抽1大4細加大波女

料呢？

好野 冇料
下星期1-4出料 星期五9ho pool

而家睇返feedback好似兩隻都比唔上前排啲無腦隊 木魔女好似吹大左咁

冇得等料睇下換唔換絲龍

女英雄隻光魔女可以搭咩隊長

見到有日本仔拎返去夾tifa

無輕減硬係好似差d

有冇平子可以加？
159591906

啲石好唔見洗, 10粒得一下
以前都有5石神UP..仲有神UP送一抽
但係佢10石又好似易中過5石咁..
無課/微課玩家就算啦, 唔好要求咁多,
啲課長一千幾百石咁抽都唔見得抽得好..

要追多隻不了

神up有送抽架咩？

第一次出水魔女, 免費抽就中咗, 唔記得係咩POOL了

可能記錯唔係神UP送抽, 係CLEAR活動送1抽個啲..

如果有新手問pad幾石一抽, 你可以答佢10石, 有的廢pool會平一半

就算派一百石 抽得差少少可能連粒大幣都唔見

首先女英雄pool應該減價
因為已經出左幾年
大部份人都唔會點缺舊寵
你與其不斷buff同加新野
不如減價引人抽當抽印花

仲有根本唔應該開兩星期
節日pool都一星期啦⋯⋯

仲有sgf一樣可以俾優惠人
例如做開既67星福袋、抽五送一抽、保底x抽必出未持有限等引人抽

無料

唉屌

而家睇番原來星期一維護更新
咁應該唔會有開pool

八婆

明王 英雄神up dklm

唔加你講個堆野一樣大把人抽

正式宣布pad今日收檔 下星期五請早

你出新限咪有人抽
之後幾次基本上冇乜人會allin
營收反映到

8婆係我張床度你問我答

我有野問 當正常玩咗兩三年嘅玩家嚟講 今次唔知第幾次經歷女英雄機嘅 十石一抽 有幾可會再課好多去抽一隻兩隻新角

尼亞個d咪會
不過人地要拍片焗抽

咁女英雄嗰兩隻新嘢同D武裝都值10石嘅..
係啲新寵舊寵機率可以明顯地搞搞佢就最好..

唔係星期二咩

靠女英雄機托市 得唔得架

所以禮拜一唔開禮拜三都要開，唔係下個禮拜大介無錢開飯

哩轉神UP都夠托啦

sorry 真係唔知中左1001

兩星期一pool咪幾好 出得太密荷包頂唔緊

我有野問 當正常玩咗7-8年嘅玩家嚟講 今次唔知第幾次經歷神up機嘅 十石一抽 有幾可會再課好多去抽一隻兩隻新角

整個亂入up嚟玩都好啊

點解會無料

墮龍

咁你又唔岩喎 神up啲印花彈性高好多喎
節日合作果啲九成只可以用喺自己個pool做印花

無料仲好啦。。。慳返d錢。。。1個月出4 5部機咁chur盞加速遊戲壽命

冇料唯有換絲龍

節日通常都唔會課
除非你全部節日機都未allin抽過
或者一兩抽就中9星個D

節日pool d 副產品太差
除左1%大獎都無咩好野
god fest 起碼d 垃圾神都有少少用

遊戲壽命計落都應該壽終正寢
我睇料多成日pass所以對我影響唔大

無料即抽 即刻停手自己想要水嗰隻多個木嗰隻

愈抽愈撚伏 想追隻阿頓都追唔到

點伏法

轉落有半減 追打 仲有5回合貫 真係快過我原本雙米奇全家好多

賣左兩隻系列神
20抽得呢d
上次女女機仲要9連系列神on99

換唔過
6sb 已經唔太突出，37c 已經唔大力
不過印花多就換啦

抵啦兩抽中都唔識見好就收

有新木限就夠喇 我冇偵探覺得佢5回合貫好好用

第2抽出木魔就收手啦

我課1pack抽到尾二個下先中隻水 得返10石先抽尻埋佢 如果我第2抽就中一定收手

拉落左一行
木魔係第8定第9抽黎

歐撚到呢

淨係黑絲都要換2隻啦

媒嚟

原來今次神UP都有16.5%抽到大印

呢啲真係好撚閪

暗咖哩個啲又走埋去分機率

是但啦 唔係你嘅就唔係你架啦 10連印花/10連系列神嘅大有人在

見個機率幾靚，課1pack5抽

抽唔到木，但中左隻水，意外地好玩後悔用爭龍換左絲龍

咁撚癲 爭龍都棄？

ching點砌隊

求其慢打試左場
唔落天陽神都夠力秒boss
夜叉丸裝錯左俾機士，應該裝俾新木天
搞到成日轉轉轉

記得轉L個盾其實無敵

Agger究進前究進後各有用途都棄
除非好多隻

Pad太易玩了

課長要俾課長既待遇

好提子

痴撚線

係唔撚係呀

中新限中想點

33分...

抽完兩隻新野仲有700石

撤左資了 近一年剩係買禮包
我唔會比牙介氹到

中間hea左好耐
唔記得餵貓

配冰呪龍好似幾勁

on9 10抽得隻火龍刀

忍左手幾耐
我銀魂前有五百幾
而家得番三百六十粒

新水魔女變完身頭髮顏色都唔同左...
岩岩睇完breaking bad
唔知點解覺得佢似Skyler...

水魔女仲未有隊抄

講真冇追打好難有信心入場

教我儲石未

本身諗住專心開始木隊

我覺得似漩渦入面既角色
有d恐怖

冇野了自膠，試左場搭光魔女先發現光魔女冇水屬加乘

仲乜要諗起條八婆

每個pool課一pack用黎抽 一pack唔抽 咁好快儲到石了

Shut up! Shut up! Shut up!
無計尋日先睇完，有陰影

望落唔係比人J果類
木魔女吸引d

媽呀，點解同我諗嘅唔同

2大1細仲想點 我10抽得1隻火龍刀

抽極都無水瓶

一pack 2大1細 仲嘈

比我抽哂 今日出左4隻

AN機課85石你地揀港版定日版
港版做緊積分優惠但貴好多

嚇我唔到既

嗨

hi

望清楚佢啲石頭消耗量3抽咋

第5抽出水魔女
第31抽終於出埋木魔女
但仲未見阿頓

Google point ?
日版都有優惠喎
做緊85石 200分 平時得88分
多成倍有多
課4次85就送30石

中哂水木魔女仲想點

sor 但係想要阿頓
第5抽至第31抽中間果廿幾抽真係好灰

冰原案內人同新水魔幾夾

其實呢幾句係咩意思 課既次數？

上面係現有比錢買嘅石 下面係現有免費攞嘅石

幾時攪啲活動益下課金玩家 見住啲無課咁歐攪到心理好唔平衡
起碼用有料石抽嘅機率高返啲啦

睇黎今日我勁黑
2pack 大印都冇
部手機仲裂無喇喇 裂左mon貼

2pack 2細印

有阿頓

同我最伏個次有得比,個次20抽一細印

起碼中左阿頓

有阿頓仲想點

用落又勁過我自己個隊天殘地缺勇者隊

師兄打咁多無限回廊

試新隊傷害 試試下變左打埋

呢隊無天才劍士可以用咩?
極醒龍帝王or暗咖喱得唔得?
game8好似有d伏.. 我又無咩加蛋
諗緊試唔試好thx

有冇人試過新木魔女夾個哥瑪好唔好用

2020仲哥瑪

6048

感覺木魔女都係配正月魔女好d
配全家福得8秒好趕

但係正月魔女限type
只可以話各有各好

無呢隻..
但有印花可以換.. 但呢隊值唔值得用5個大印換佢返黎玩呢隊

配魔導機士唔好咩?L就雙半減

3人協又話比用超覺既
唔覺有

禮拜一維護完就有

坐時光機先有

隻光弟子好似要做多排倉管先..

仆街 點解今日無星期一料嫁
到底仲抽唔抽好

星期一出新關，抽到就有得玩唔抽就等下次

有冇巴打有新木魔女借黎用

Wa

想請問值得換嗎？

有冇巴打有5547狛犬姬希石可以換
163142732

啲痴線佬1個月打400億經 可以升到10隻1000Lv

做隊員啦幾好招技太能屈

牙頓好似都唔係好大力咁
已經10c

重點係殺手

即係打落去先會Show個Damage? 本身個數係未X3 ?

咁細力咁既
超覺係7c?
列界除左王關有3type其他都1-2 type
姐係平斬道中比盡打兩億左右
至於王關 木龍刀本身有神殺+3粒龍殺 打兩億已經跳到上21億
牙頓冇10combo就冇木龍刀咁大力
主木可能仲好
有轉木L 已經同牙頓9倍差唔多

3粒木:

痴線你果隻咁大力
係7c啊 佢要唔要食咩殺手 我可能係我未食潛覺

潛覺增傷應該唔會反映係基礎攻擊上 而係白色字上
牙頓打王關如果要打21億
唔食龍殺潛覺要打1.5億
食1粒要打1億
食2粒要打7000萬
食3粒要打4500萬左右
睇你開咩buff再自己預
不過照咁睇基本上10combo唔到就好難打到21億

我記得上次改版
個倍率已經會顯示埋殺手倍率

我見尼亞個隊隻牙頓用s+超覺轉4粒光+10combo已經打到5200萬

隻木魔用落根本唔順手
都係勇者勁D😂

呢件事我都有責任，但我係唔會道歉架。

連登仔話唔好換
啫係一定要換

利申： 換左。倉管緊

值嘅 一隻好強嘅隊員， 隊員比隊長保值

用左300幾石抽大木魔女，最後都係中埋哂D廢物，好火，諗住用抽返黎嘅換返隻師龍算

6細4大 31.25% 未算好差

即係邊6隻細4隻大？我唔係好知道
只知得某幾隻識郁

識郁既都係大

好，就照你咁講換左佢，配隊友木大魔女自我取暖

254,875,640 果個數值咪牙頓嘅囉
中1個type3倍 2個type9倍

黃色細印 紅色大印

唔該哂，你唔講，我都無為意左上角隻光火，做雪女嘅隊員都ok

阿頓用5824 乘多1.5倍好似唔錯

原來唔會Show係個格仔

第一次試到全隊打到封頂

森魔女有隊形未

隻森魔女廢到on9...
呢期強推果幾隻木隊神角 樹鎖魔女 木神器 森魔女
如果變其他屬實勁到傻 但係一放係木屬就變廢產

求其組都過列界
不過睇埋下星期既裡列界先

全防 仲有位繼buff。 2020木隊流行

呢句野年年聽幾次

你巴之閉啊嘛。你齊腳齊到咩都流行

歌都有得你唱木屬是無味

水屬冇係我到流行過

見人平子搭新木魔女好似幾勁

亂咁組
有冇大神教下點組

咁可能係因為平子勁

配新木魔女終於過到列界

後面三隻咩料

你試吓攞嚟打列界異形 睇吓覺得點

其實係咪無亂入

咁樣搭配 冚家產好似ok

求巴打們比下意見 咁樣配木魔女

求加大量新水魔女

其實冇乜難度位⋯
驚死既咪轉左L先

機士好處係無視左後段轉轉珠
同加2c，個盾更有感
平子好處係加3秒

本身抽左1pack多少少抽唔到呀頓
跟住諗住課多兩pack追，點知第一下就抽中

巴哈有人用ff 雷姐夾木魔女
又幾夾
有體試試先

平子 組木魔女係咪組啲光屬大大力嘅就可以

見到23分好似有d難度

想問下 打列界成日抄最尾要貫果幾層 用開勇者配米老鼠 都覺得轉光9筒加其他幾色唔係咁易 係咪都係開光偵探最穩陣?

你認真少少轉應該15分內
我食住面轉係咁

雜色開技穩陣
點解會諗用光9貫落去？

痴線

咁組又幾輕鬆，最緊要係多手指

所以通常都係暗騎度開勇者 信長開光偵連貫2層 再最濕婆龍開返勇者?

帶一隻勇者都夠
11關
16關
尾二
招技其實儲得返

6抽

要係16果層開偵探 唔洗轉9同的
撞濕婆同佢互嘔

雙阿頓
咁就半隊

我要阿頓啊

新木魔隊員有咩好?

係

想問列界亂入係咪完左
打左10場都未見過

我係咁打 不過中間有個石田就好撚煩

阿頓多數留幾多隻?

想玩啲冷門隊, 打兩場已經冇晒隊長, 又可以放底部機
正垃圾game

有幾冷門 合作寵?

玩冷門隊就要有抽兩隻既自覺

噴葛

玩冷門隊要有完美嘅FD LIST
我次次想玩冷門隊都會揾牙噴放寵俾我
]

抽唔中熱門野姐

10場冇好正常，我80幾場先齊6隻

都夾到 不過個減傷條件幾麻煩 成日想留魔女招技嚟追打用

對面配mh冰龍好d喔

隻木弟子點打蠃列界精靈球

搵隻短CD繼筋肉人面具
打呀頓開一次
去到MP龍個層可以再開多次

木倍攻果隻?

你係打嬴根性定係破唔到防

水魔女又幾勁

打到了 倍攻開木魔女破到防

7x6轉到成隻狗咁先十幾com
屈到

我都組過玩
主要問題都係血量
其他位冇乜問題

都抽唔到新水/木魔女 點玩

用人哋嗰隻

加撚線

遊戲 愛麗絲 米奇徵 木光暗新魔女好友
272434409

唔知個心L點計疊法
但個盾比木魔個個差太多

心L 1個5%，用疊加法，姐係50%盾+心L會變55%減傷。
配合埋其他盾理論上可以減傷到100%
（雙隊長50%減傷+5心L）

尼亞ver. 用落幾好玩 相對上打得慢
主打琴龍+兔仔combo 用左3件藍染武 魔血玉
非常適合打列界 但遇暗幻 半gameover 直接登出

咁砌有啲尷尬，要你拉5心等於順手拉心直，水槍既追打無乜意義。
本來水魔女無限你拉6水但水槍又迫你拉6水，仲要帶黎既係無用既追打。

但我8成時間都無轉心 所以我先會話琴龍+兔仔係我主要打法
同埋得兩件藍染武 另一件我轉左解覺卡

唔關事掛
有5心唔一定要拉直心追打

岩呀 仲要L解鎖 邊有位轉心L
2血5回 我緊係6粒水咁打 咁先沖得快

齊印花仲等咩

其實都唔一定要拉5心
你轉到7C發力,又唔洗檔先制既話

點換絲龍最好

心多咪拉埋 2cd一下 你自己有既話根本無限用

剎那Added 會掛新水光魔女

唔想擦
用5虹章換免費武
會唔會太傻仔

成日都咁做 黑章都換到十幾粒係到

唔會我有時都咁做 虹coin都係得個擺字

無得叠真係好撚on9

得一粒呀頓極醒好定轉生好

佢想你燒石開位啫⋯⋯

転生有咩用

識郁威D 好似係

柒咗快d推

滿左

之前米奇老味送勁多虹幣

點解隻牙頓打到7億咁多既？隻mp龍唔係有神 惡魔半減咩？

7億x返2都只係14億啫
同21億有段距離喎

因為mp龍三type
天陽神食晒自己911倍
半減三次都仲有百幾倍

手痕抽左兩PACK
無隻識郁 我係咪抽錯POOL?
定入錯SER?

2641920*3*3*3*3*1.5*1.5*1.5 岩岩好7億如果計埋減傷應該得3.幾億 所以唔係好清楚佢個減傷係想點？

無你咁傷。。。2pack得一隻郁

天陽神2900攻
一串光7c
2900*320*2*5*27*1.5*1.5*1.5*2.5=21億

重睇啦 個數值未完
你打高防果啲都係架啦 打唔穿嘅話個數字會動畫式降到1

睇漏左sor

佢超覺唔係7combo
而且佢冇用buff ，硬食-50%攻黎打，神type又半減
不過佢火奶武又x3倍攻 打到3億幾都算係咁
正常唔繼增傷武裝應該要有10combo先打到21億
所以佢呢隊木隊黎講應該係木龍刀係勁d？

招雲魔女 新木魔女
魔導機士想痴木魔女用

ios 個keyboard 唔同樣既

gboard嚟 用嚟打粵拼

大家知唔知con佬係咪藍？

之前咪屌過佢一輪
你好耐冇黎？

而家都冇人理佢喇

藍con已經俾人屌到厭晒 提佢都懶得提
如果要睇分析/試隊片 睇尼亞/boys planet好過啦
就算唔計con狗係唔係藍 佢本身啲片都冇營養 睇嚟都浪費時間

砌定隊8倍百花放題啦 肝足一星期

Boy planet好掛住Frank(y)同水哥

廣東話有
尼亞
boys planet
皮休
以宅論宅
小人物

國語有酷奇

有抽蛋有試隊有唱歌跳舞有屌政府反共

使乜睇條老鼠

新手岩岩玩翻想求木,水精靈王希石

id同埋開定俾人換
一定會有有心人換畀你

241 361 696
我未見過呢兩隻所以要搵人開
但自己都無咩靚希石同人換野

其實阿頓有咩勁？

add咗你
我求其搵咗啲公廁希石開 睇下你有冇

唔該晒大佬

318 697 822
最後信用卡力量抽到新木水魔女
招fd子

可唔可以求埋光精靈王

開咗

想問新木魔女既話應該用日龍女定繼光狼繼光偵技?

hi大家好 禾是cool奇

youtube果個？

Added

原來爆位

耐久一下，go!

哎 轉錯拉 卒墮媽地

有無好心人幫幫手？
139169790

虹幣自救

咁多位師兄，小弟清左堆冇玩嘅fd，想加返啲好友

長掛黃龍刀遊戲、黃龍刀雲魔女、幻龍王武器火大叔

招鏡魔女、愛麗絲、神樂

會掛新木魔女、勇者、水兔，岩用就加加小弟啦

900rank都無虹幣？

加咗

除咗sb冇/少 之外冇咩好挑剔
火力高 主動技強囉

要留意番無Sx

雜色隊主輸出位
chok到10c非常大力

單type都三十倍
7799先25倍

主動技好實用 又大力 又識郁

風水輪流轉，呢獲終於輪到雜色隊喇，呢幾個月不斷強化
不過點估到輪咗成年幾都未輪到木隊出隻木雜色塞住你把口

硬係覺得條友好撚gay

把聲拿拿地啫⋯⋯

條友對pad啲女無咩興趣咁
反而對d獸同肌肉好似仲有興趣

貫通覺呢D早一年出就好啦
不過我明大介想賺錢,由葉王計起出到而家貫通覺
都係同吸傷個D套路一樣

招更多

問想下依關點打 齊sx 都封覺封技 炒左兩次

要rdrd轉晒全部邪魔珠

清晒啲廢珠佢會自殺

Pad仲有新手

新手但隊野豪華到

勁在招技5cd可以順便解埋無天降+洗手指
打列界好有用

計我話就應該係上一層開定增傷同留珠
之後係冇覺醒既情況下一下轟死佢

thx 兩位巴打
知道要清廢但係比佢暗晒搞到炒多次
再打就見唔到佢過左

Allin 左700幾石 成架機中晒

我課2 pack都肉赤
原來小巫見大巫
不愧連登月入50k

平子勇者無阿頓 有無咩輸出角推介

勇者咪輸出角 7710

要記位轉

抽阿頓番黎

天才劍得唔得

新ac 黎

見人玩新木魔+全家幅好似幾勁

全家幅算唔算比人低估曬
咁撚多出場機會

總知連登仔吹奏邊隻就打死唔好換
講到邊隻垃圾地底泥狗也不屌 就allin換

個時屌撚到米老母啲野仆街 依加水隊成日見到牙鴨 個時愛麗斯雲魔又見到米妮櫈腳 冚家鏟又係老是常出現

拿咁公道啲
當初啱啱出係真係好垃圾
係臨完pool前大介知衰先改勁
本身+1c，而家+2c，天同地比

米奇老味呢

有冇新木魔繼光偵技可以加下
砌緊老味隊
129035656

本身六石機 收貴啲 比勁啲係應該 佢自己又戇鳩鳩 將上修呢件事 當成獎品咁 咪搞到一堆人好有骨氣咁唔抽唔換

神羅隻4殺
一樣光火仲可以雙神殺

推多下
多謝各位巴打加fd

見到有人吹奏米妮我笑撚咗，係咪派6星個時抽中

一開始好似係CON佬條傻鳩吹奏先嘅 話咩超長轉珠 入愛麗斯雲魔一流定乜鳩 跟著呢度就一齊風起了

照咁睇師龍都未必出到場
女子機隻木隨時仲勁d...

列界見到木明王點搞🤮🤮🤮

無毒珠打你扣好小

磨走5回天降毒先好入

Sor, 放置play左一排

睇開以宅同boys，以前有睇下con佬（而家特登skip) 。 同意條友成日講廢話。不過唔知佢講過啲咩仆街野，有冇師兄可以幫大家重温下？

推

咪藍絲講埋啲中立言論 eg做咩都好最緊要唔好阻到佢

boys planet由果陣得百幾訂就有開始睇
果陣3個人 有時又有9哥好好笑
依咖得返1個有D可惜

之前玩白貓睇boys planet抽
Pad都係果班人馬
呢家做咩得返佢一個

Chichi噚日歐到

兩面都有錯 各打五十大板

我用左兩pack17抽先中水魔同機士
佢7抽搞掂
7抽5限

不過鄧佢開心既
佢唔中新野就冇野玩
連列界都唔敢入

其實佢不嬲冇話自己係黃
只係以佢時熱狗個台做d人先當佢反港共
不過而家睇番其實唔少熱狗主時都係藍絲底

以前記得佢會好得戚咁講佢自己一定唔會去遊行，唔會出黎

好似係工作理由唔方便開台

Alfread做海關好似話唔方便

有冇人搵返佢以前畀熱狗夾去比卡超遊行嘅相

然後成班轉頭去打pkm go

好記得呢單嘢，本身都無咁反感，pkm go之後肯定呢班友係垃圾

家陣佢哋推緊"寶可夢card game", 真係面皮幾呎厚

謝光偵技新木魔女
試左一場感想係，8秒又轉L又轉多c有d難
如果裡列界係高d攻多d血既話試下用呢隊打

佢邊有去呀

無啦啦多8500蚊收
課幾pack繼續返政府先

貿易商入新木魔女勁好用，補返火暗L 加血 破吸破屬 2+2sb

試左, 得8秒要轉L同6色, 邊夠時間

我覺得好快會有多隻有倍血 L盾同+c嘅嘢夾佢

夾緊平子打列界都幾穩

手速快既神人應該玩得幾開心
有盾有追打有倍血回
自己玩完就一般般啦,練下可能好d

900lv終於行出新手村

整係列界 兩隻全家已經好穩

全家福x木魔 真心唔難 我本身用雙全家福 最快都16分
木魔4色已經有追打
轉L 本身都要轉直心 依家是但一色L就得
不過真係要阿頓 先可以無腦 唔係有d位可能秒唔到

下禮拜就有裡列界

真心希望裡列界 整難少少
好似以前雙極3 咁樣唔一定過到
通關之後可以有新殺手潛覺 令到
咁先有育成feel

個陣同fd協力刷宙斯龍進隻拉龍打1場都成粒鐘 諗起都覺得辛苦

129035656招多D光偵技新木魔

ID: 375 778 959
掛緊新木魔女 有時繼光偵卡有時黃龍武

求木魔導機士
ID: 375778959

呢排長掛新木魔 繼開光偵卡或黃龍武

想要隻五大訴求魔女但係必中包又唔中
個必中包又貴，成3千幾羊

垃圾木龍刀

235209277 有冇遮那王全家福可以加下？我掛山本武新木魔女

換走絲龍？無乜力

咁佢又衰唔晒，起碼扮都廢事扮

得新木魔繼新木魔

頭先差一回合木龍刀繼個招木3倍攻buff就跳起 只不過想試下食左佢-50%攻仲可唔可以直接秒佢 點知唔得

到底光魔點過個無限，啱啱打到20關，一下先手20萬

新木魔冇水龍帝可以用咩
喜女神?

係咪我問題 見到隻全家福
真心唔開胃
點都唔會組佢 仲要得8秒

星壞？

應該係無限回廊隻赫拉
帶半減盾第19層開

same
成pad野咁
一定唔落

唔覺意轉L轉多左一粒,跟住就死左
睇黎要專心D轉先得

用開DIU SIM

營收大倒退, PAD開始步向滅亡~~
以前閑閑地都80-90億每月, 而家得返廿幾三十~~

上面條五毛躝啦 屌你老母

新手今日雙極3炒左三場

152 987 806 add me

希望龍喚士復刻 差隻琴龍

水屬有5色破防唔多

刷左40場 終於出暗白幻

上面嗰隻係咪傻瓜青蛙

求木魔導機士
154 876 466

招fd子
掛偵探裝魔導機士 黃龍刀遊戲 火大叔等
425115055

真人體力制pad

仲以為今日盃賽

個盃係雜色隊長
似比兩日時間你地打新覺醒先開盃

新覺

百花1

慘

無限刷 無限換遲延耐性

點解有得換？

打關有金卷 兩張換一個

神早講左冚家迪士尼勁到仆街
3 com變7com
轉3 com使撚8秒

鳩轉都贏

打3人異形，有個一早走左得返2個打
條on9 d 技永世都唔撚出留黎煲醋
打到最尾佢前面果關俾人扣剩千幾血，尾關打喇叭懶型拉3c以為夠力點知死撚左，真係抵鳩死

新水限2COM變8COM

百花2有？

打百花1升LV
拎體去打活動金卷
係我講唔清楚

百花一好少經

睇你原本RANK幾多囉
雙茂茂我兩場升1LV

依家個900lv係咪可以中新草魔女

唔可以

最尾一日校園，我都係決定唔換黑絲
雖然同時做到打手+5sb，但暫時都無一隊野係需要入曬6隻打手，入到隊最多都係錦上添花。

又唔保值，個武裝化太廢，竟然仲係3細坑，九唔搭八，日後被取代了就算武裝化都無用。

希望無預計錯話唔定21號出既新關就迫到我地隊野要帶夠6隻打手先夠力

我以為有金券直接跌
要升1rank打呢關我有排打真係真人體力

都係新手向活動黎

吓...
宜家加sb咁重要

認同，所以我換左

燈得即係要換囉

咁唔換

咁我又無話佢唔勁

唔換黑絲啦
垃圾 一睇就知抽完都係放入雪櫃

即係要換啦

即係唔使換

真係刷到訓著 PAD真人體力制唔撚掂

決定夜晚唔刷

我諗住升到1000RANK算 而家915

唔會咁快1000抽蛋掛咁急做乜

唔急 不過諗住刷埋延遲耐性 慢慢黎

雙將軍一場百花1 百幾萬經
915去到1000其實都要刷好耐

不如刷定2000rank

仲要時不時炒車

我870lv 百花2得70萬，

一定唔夠時間

睇撞到咩怪

都係等極練8倍重好

巴打形容得好頂癮

百花點刷防坐？你意思係打百花升lv再打卷？

記得嗰陣時有個禮包係7-80蚊一隻大印加廿石
抵到爛

岩
又唔好J
J下變身大叔好過

好似係6定7周年啲package嚟
8周年咁撚閪 佢唔每pack收貴啲已經好好

除非你7日刷足24小時 如果唔係一定上唔到1000

唔係都係1PACK石送大印咩

總之有野送啦

賤撚到你

唔知賤咩

你繼d咩
水暗個隻 係咪要繼L 咁先可以5色L都有減傷？

黑人問號.JPG

講緊乜
真係跟唔到

個6隻繼左山本武，2把共5個細眼鏡武裝，水魔女帽，5307 同埋遮那王
正常咁打就過硬咁濟

冰咒龍搭水魔女超勁
不過仲有冇人掛冰咒龍

哈佬

長掛冰咒龍同新水魔女

巴打點組？

我睇酷奇咋

水魔女高回幾夾冰咒個盾
變左2血5回雙35%盾
400倍加3com

仲有佢道中唔㩒板機都有100倍

冇買利母露露

應該其他板機都得

加左，掛水魔女

284825807
長掛冰龍~求新水魔女

新木魔女其實係咪唔應該入阿鈍...
夾陷家產得8秒好難轉8c跳上10c

加左

幾好玩，但得7萬幾血

雙35%盾算ok
用冰拳同血武裝可谷到九萬幾

百花雙將軍 有時都係得70萬經最多都係得210 仲要撞正先制就頂唔到 得閒打下算

刷防坐打邊個難度比較好

我帶須佐第3 turn開

5隻轉屬 盾 操作 屬吸是但揀一 咁應該盾最好

我咁樣組
第3關開須佐，第4關開木大叔
尾關如果係馬嬲又唔夠6粒木就quit

會掛冰龍 求新水魔女做朋友

魔女難民 新手ALL IN無中魔女 又可以玩番神器5星水槍配4隻機械妹

唔中唔叫ALLIN
叫捐獻

屌你母

有合作料未

機械妹係邊隻

4797 果隻
暗隊keep住4隻點陣赫拉玩神器龍暗殺
萬年不變陣容

效率好差, 雖然唔駛錢

4797

點解叫機械妹

柒左 4793 果隻

刷番黎

Noah

仲以為你講呢隻

好野永遠唔會抽到

木魔女連星寶都穩刷
唔使開技轉4c過
唔使特登砌一隊入場

過唔到列界

衰邊層？

笑撚夠未呀屌你老母日日返工就係上連登喺到笑人
笑笑笑笑你老母咩

我衰粒波手上 無連續2野破防又 無雜色破防 同追打

新木魔女有無隊抄
諗緊入唔入阿鈍
夾陷家產得8秒好難拉L+8c....

淨係打列界唔落呀頓都夠力

今次百花8倍
我依家先985
要升到999 要12億經
平均一場百花150萬經
要打成800場
仲慘過返工

長掛米奇老味冚家鏟
求加新木魔女朋友

除非你有周回隊又好多時間 唔係嘅話等極練先刷rank啦

我要打2000場 每場2分鐘 每日10個鐘

打黎做乜
中左山本拉布

無...

列界中奧丁龍再中暗白幻
半板心珠消唔到

難得而加得閒 想升左1000先 到時返工冇時間

點解唔喺異形5倍嗰陣刷😂

id?

醉愛轉G你識d咩

284825807
長掛新木魔女
求平子、米奇

你用雙殺武？ added

full wo你

sorry無放id😅
249540531

青龍有新轉生

水魔女變2turn

青龍4+1 skill boost 水攻

天央

天央型到

青龍bb做錯左d 咩
超轉生仲係兩粒細防毒

兩粒防毒係咩事

朱雀都係兩粒防廢
相比之下 4SB已經算係靚

水蝴蝶難民有救

水龍刀繼俾呀頓好似唔錯

就咁睇得新水希見得下人，天央正式做token

朱雀早青龍咁多出跟番時代好5好

大介:你老母咪俾多咗追打

商業神賣剩一隻咋

天央好撚慘
由開始到而家都係廢產

竟然7799

木魔女

俾多個sb好過啦，玩開9筒俾粒枝豆托柒咩

木明王 前一層天降毒
最新果次被龍殺秒左

玩combo入粒枝豆係咩回事

青龍仲有細防毒

同埋火龍刀想點啊 補齊9個覺好難咩，塞啲手指落去都好過無啊

9粒又唔夠珠；拉橫排+9筒又係cls

呢隻真係垃圾 姑寒到死
人地轉生米奇勁過你幾多 要防有防要火力有火力

屌又要打多5隻金蘋果俾 新木希....

隻金蘋果好煩同難打

好耐之前都可以配銀時嘅

覺醒幾好，但係冇攻type

其實我覺得天央幾正常無乜嘢，係水隊神寵多啫

無兔仔 就咁水兩串有兔子無難度

光魔女又做返最多EXP隊長？

叫抽底褲既人如何面對
而家仲要有倍攻
光屬d寵仲要勁咁多

一樣1.8
將軍大力D

一直都多過茂茂
個覺醒

聽日維護完有一堆舊6星限既一邊究進變做轉生，轉生後無得究退
想拎佢地做細印花既話今晚最好退化哂佢地先

天央神其實變到好勁既配置

不過好似係幾個月前吹龍咁既橫貫隊
仲有冇人玩

商業神配新水魔女得唔得？

終於過到第一次列界

唔得

光魔buff完刷唔刷到百花

咩隊

繼個陣咪得

4倍

將軍咁既攻力都成日炒車

神器大法師隊

百花1？
會因為唔夠火力炒咩？唔係只怕大力先制？

怕屬吸同吸收盾多過唔夠力

已清

有冇百花冇腦隊

搭遊戲有追打會唔會好d

大力先制, 無效盾, 吸傷盾都QUIT 得

youtube 有呂布快刷, 好穩

無啦 遊戲個變身我撐唔到SB 未變到身自己已經瓜鳩左
我雙大法師已經係最齊既陣容

暗殺者隊都唔齊武

每次神UP都抽埋D 覺醒轉生乜乜就想掉鳩爆部電話佢

呢度d人唔係好興見到人post通關就話人玩得慢既咩

屌你老母山本
出黑白狗未呀我屌屌屌屌屌
日日都要上黎叫
因為日日打十場都唔撚出
On99一場仲要成十幾廿分鐘

已刷6隻
平均3場一隻

五十場零隻

刷返嚟咪又係擺喺倉

重未刷到

求link

唔打盃嘅其實唔會用得著

一pack九抽0印都成日有
利申：我自己就係

因為要體力同要用腦轉

另一邊夾追打 = Coco/海馬
待開發

有冇隊形參考下

火龍刀可以期待下喎，超覺醒任揀大防，組隊彈性高，而家仲有兩個skillboost charge

擺明玩鳩木魔女唔俾佢番生

係
貫通技個cd已經俾變身寵打到啪啪聲
仲唔俾夠9粒覺等死咁

好撚煩 打極都無

單邊最高35倍攻 又有3秒延長，仲俾手指你？

同個時土狼一樣 得個幾個覺

又唔係勁 唔齊9粒覺好on9

有冇link

極醒天央唔係水攻擊，負皮

咁前幾日新生活極3 0體唔刷?

主動有2turn 可以唔進當武裝用既

龍刀舊魔女武器全線加防綁

極3好多經咩 刷乜春

唔怪得本身就block左 唔使理

水魔女帽同水點陣龍騎=絕配

我又扑下你先

極3都要用腦 而加2分鐘100幾萬 極3要8分鐘先100幾萬

本來火帽廢過木帽 上修完之後木帽仲廢過火帽

新木魔女太勁
要玩鳩下舊嗰隻

咁木魔招技勁過火魔好多嘅

木魔暗魔仲係現役唔會大buff啦

出10石機 仲要派石當人乞衣咁 你叫輕課同無課個啲點玩 下下玩歐洲人一抽？

青龍等咁耐 咁樣撚狗

好睇咪得
幾好丁

呢隻game啲系列神 耐唔耐先有一隻用得到 其他個啲 好聽啲叫戰術用途 唔好聽嘅 係唔會用得著

張圖同究進個張好似

識郁嘛

無所謂 你損失

天央唔係攻擊type
夾槍騎蝕一隻

推，最好加埋經

而家新光魔女仲可以搭咩
好似失失地業咁既

隊長兩隻茂茂 中間全部洗板

啱啱發現水魔導機士好似夾到

一係就夾返可可 海馬 情人水英

無底褲，而家光魔女搭隊友底褲，要轉combo 先夠力

Gungho合作嗰隻木換隊長應該都work

根本成隻野都唔掂 仲要係最多怪物級攻擊手既水屬
注定成世做印花

想學吹龍
覺醒同技又無人咁靚

成個buff 最有睇頭係水帽+sx

咩number

5820

可可 冇血回 加乘 輸晒啦

當個半減死？

隨時隨地半減 己經贏左

當你打雜亂狀態地城 2血輕檔都唔及一個6c半減黎得咁屈

50%盾=2血回
35%盾=1.53血回
25%盾=1.33血回
是常識吧

都係嘅

邊同 血回係長駐隊長技
盾要有條件去發動，轉漏啲珠發動唔到盾=無用
不嬲血回›盾，兩樣都有就最好

今時今日血已經唔係常註 係9成情況下常註

緊係盾勁啲啦，如果遲啲山本buff 埋心L

我講緊個效果嚟講係一樣
盾比起血回仲有擋>100%重力嘅優勢
發動條件嚟講不嬲已經假設係常駐/接近常駐先可以直接轉血回倍率嚟計

我隻青龍bb終於有得轉生首抽

咁6c的確可以當常駐嘅

大家失曬憶？
裡雙極，水印度「亡語廢話」會令你個隊長盾失效，之後遇茨木童子先制既話，無實血5萬幾係必死，一定要開主動技開盾。

隊長盾重要定倍血重要根本係睇山本心情

呢排個個刷列界唔用7x6姐

龍騎超覺用番7combo
變左1sx 4sb 37c 2個killer 又唔驚跳2技 痴撚線
不過招隊長技好撚廢 一比人轉隊長就仆街 頭先就係咁炒左場

我真係失憶 水印有招咁既野架咩......?
另外5萬先制其實好少 佢普攻都唔止5萬啦 果時用水著龍機30萬血 任佢打都得

機制問題黎，你啲技能又好，隊長個盾又好，個持續時間既變化係睇敵人行動，敵人每次行動個持續時間就會減1。

而你隊長個盾只會維持1turn，如果敵人臨死前有行動（包括講廢話）都會當1turn，咁你個盾都無咗

三人協力sb係唔係共用架？

no

訓左幾個星期
列界除左冚家隊仲有咩隊安定d

火大叔應該都穩陣

我終於都明.....好一句亡語
有道理 值得探討

個機制係遺言計1 turn
會食咗隊長嘅轉珠發動盾
愛德呢種非轉珠發動盾一樣照擋

法國再講落去可以寫篇論文出嚟

幾乎所有主流隊打列界都好穩
個問題係暗幻 除左冚家隊或者會+c既隊 其他隊都唔算好穩

雙遊戲

所以盾同倍血邊個好啲根本係睇山本心情

超轉新青龍個波 會唔會太可愛

果期多重力咪盾勁
多大大力咪血勁

天秤同木魔女組成7c支豆苦主聯盟

就咁睇細圖/前面好似冇著衫咁

目察 青龍個波應該b尾c頭

常世個條計埋數教你轉
好似幾好

你句野唔係覆緊佢
佢講緊隊長技個盾有啲係唔關轉珠事，例如愛德暗龍刀唐老鴨係跟血量
用你講個例子，水印講完野佢地照樣可以唔駛硬食茨木5萬

進黎為幅圖先

唔睇USER名以為藍仔返嚟連登

佢果隊
不過得1隻暗殺同埋無暗阿伯組唔到

不嬲都各有各好
睇關野點玩法

水帽變破吸2turn定仲係1

2

終於打得過武術神
抽唔中新野真係過唔到

根性隊可能真係一個唔錯解法黎
而且....那個男人已經由24血 玩到12血

列界d吸收專登唔連續 隔住幾關黎

列界唔算多喎
第4關，獅子同最尾果關

老虎?
仲有神爸

一隻棒球就得啦 d屬吸自己就一就都得

我重未過到

爆發個下仲要殺唔死
以為會有斬殺 嚇到我

最後機會換絲龍
唔換第時唔好叫春

已換

水帽兩回破吸 咁水咖哩個武係咪收得皮 注定印花

覺得唔洗，唔好聽埋啲連燈仔講啦

換左原版
喊出嚟

30cd你攞黎繼？

連登仔明明話唔洗換

好難唔換
木隊雜色變身隊都落

除非你印花得番五個

其實龍刀武加防綁係咪為左推呀頓上神枱

諗起上年用哥瑪木隊過裏異形
依家已經冇人用

好難轉 唔夠手指

前年用緊愛德橫掃地城

絲龍洗唔洗換多隻做武裝?

上年玩緊L 而家一年後又玩L

無呀...聽日出裏關
師龍木屬
諗起上年用木隊過裏異形姐...

青龍波＝青頭肥頭肥仔波

山本_ 好惡

聽講有傻鳩叫人唔好換師龍

換幾多隻好

起碼3

唔換啦 垃圾黎

今日唔係有盃咩

聽朝更新所以delay左

GUNGHO木屬隻LILIAN係唔係已經又入左雪櫃
中左英雄機隻木屬七星 好似冇咩隊長夾咁

單車

啲洗牌速度快到

我都覺 大大大力打手

個個星期合作加神up 點gun

一個月4pool

玩完一隊冇耐 就可以下隊見

唔知聽日又會洗走啲乜隊長

洗極都洗唔走遊戲

邊個限定神未退化呀
好快啲退
9ho食你Token呀

遊戲咁嘅強度都咁快洗走
隻驚就真係正武進入大崩壞時代

btw 聽日就真係見真章

打左幾場 黑白幻影都無

呢個禮拜淨係打列界 完全無用過遊戲

玩番雜色隊多
又唔想轉九筒

呢個月啲新野都係過下手癮多 費事追
strong hold 300石

我驚遲d想用又要食聖誕龍 有d冇退到 諗諗吓都係退返先

一出開始 每日幾場 到依加波邊都未見過

其實而加仲改唔改到數值

跟到常世再講啦

又打咗一條體 又無 瞓算 打到好燥底

快速洗牌=加速崩壞=結束營運
唔太睇好

都係嗰句 跟常闇組隊一啲都唔難
但係佢啲技術完全跟唔上

維護到四點
無撚野下話

呢次大更算係咁

一路un幻幻一路更
算係咁啦

咁叫大更新？

凌晨更先係大更，好似係

列界咪洗走緊 依加個個用魔導機 森魔女 全家福

有冇睇過6分鐘遊戲隊列界

改ui都唔算大更新？

更新前冇耐開左場列界
慢慢打 打到4點
真係好鍾意轉珠呀

點會洗到遊戲呀 列界都係洗走7x6班隊長

有 自己用應該6分鐘死返出去

係 但個形勢係新關唔想俾你玩7X6

俾你玩但體驗差咁解

會唔會順便執埋笠

遊戲搭遊戲都勁

唔聽連燈仔講就會跟倒

執柒左佢 d野咁撚難中

入唔到pad
小藍青龍係咪比山本禁室玩弄緊

有暗幻亂入先唔用遊戲 平時鳩打都係遊戲最易

一護遊戲好輕鬆
但係講穩都係平子勇者

平子有咁勁？變咗佢做武器

其實點解佢唔揀凌晨維護
揀啲個個都打機嘅時間

邊個同你通宵做野

我以為佢只係掛機

平時你電腦更新要做嘢
唔係夜晚撳著個PATCH行就瞓

佢地夜少少搵條友撳掣都廢事

佢廢事瞓醒見到有error要延長維護 一陣蝕多一石畀你班友

要check bug嫁。。。

你係學生？
平日好多人要返工架

............

返工唔打機邊有野做

返工先得閒轉呀
返到屋企玩BIO3 MH嗰D啦

又有得笑

有平攻kill 武裝
有平回kill 武裝
木魔女出事之後平體kill 係咪已經唔會有機會出

美洲人：大介咁勤力唔駛瞓教更新

食飯冇珠轉on99咁

加combo 加秒數
計埋勇者加6秒
易用過全家幅加魔女
唔係點解con佬會吹呢隊
佢次次都跟風抄人

仲有人睇佢架？

成個世界圍住你轉就ok

垃圾game回收曬我d石

每次見到YouTube推薦撳入去1秒檢舉再出返去

我直接㩒不要推薦算

又唔記得更新前要清體力

入得

遊戲一護都不知幾勁

點解咁嘅

大bam周

屌你老尾 裹列第1層先制減回 第2層先制99 第3層先制50000

冇課過黑石

講笑
我都入唔到

又main過？

玩兩玩又維護，即係又想派石

係
打一場裏列界又main過

入完熄驚 係又main過

又main
岩岩入去打左場
combo結算機制改左
乎合條件就加左combo先再跳埋d combo
跟住變左無天降

屌你老母
更新少少野都可以有bug出現

ios?
an入到 ios 唔得

有咩？
係咪唔同隊入唔同效果

比人BAM左

第二同第三層應該都係表列界咁有兩隻唔同嘅怪
所以先有唔同效果

打到第四層有轉轉轉 之後手殘死咗

吊...咩料啊...

好玩

有拉龍？

20層照舊3色mp龍 21層拉龍50%根 先制5rd激減攻超撚硬 同粒波一樣要5色破防先過到

50%根性咪即係天使咁要硬食佢半血個技

玩開夾新光魔女仲好勁

7c盾 10rd無天降 純色隊可以講係收得工佢半血發嬲打兩倍

又係呀頓+勇者出場嘅時候

twitter見到裏濃姬會+15cd 5turn封覺醒
左邊10turn膠紙 右邊10turn雲 20turn闇drop
7x6隊長係咪屌過山本屎眼 俾人封殺到咁樣

點解我仲未入到既

頭先入得一下又維護過

我覺得佢想分番唔同關有唔同適性
等你用唔同隊打唔同關

每一關都係7x6 鏡 雲魔女就得嘅話
佢點引你抽新野

本日、9：00より実施しておりますメンテナンスに関しまして、機器調整のため作業時間を延長させていただきます。

▼メンテナンス終了予定日時
未定

咁不如先制消buff+打999999啦

隻暗貼紙 先制封覺醒 17萬先制
整呢啲野出嚟就當自己啲關好好玩

7X6可以收返埋👍

好撚多轉轉轉

真係犀利，比你抽唔比你用，理得你過唔過到人地就錢已袋

三人協力有得troll列界

攪清楚
呢關佢俾你用7X6同轉隊長
不過會好難咁解

計combo計到好似lag機咁

聖誕龍都打14 萬

裹列係咪又用陷家剷

用緊LILIAN玩換隊長7x6夾學園獅龍

不過都係廢

廢drop buff左做2倍

屌打毒珠drop

無廢drop版膜良咪又係廢覺

呀頓加勇者前段都好好打 但後段過唔到濃姬個關

黑白狗係咪4隻已經夠?

隻暗貼紙係做乜鳩⋯⋯一定要即解覺醒秒？

fd list冇平子fd
想招平子fd
我長掛新木魔女/勇者
id: 260692479

added

系

有冇巴打掛米奇
Id:286721462

有冇人有魔血玉新暗魔女借
id 287 237 211

米奇老味打呢關真係幾好用

宜家仲有冇機會換到勇者？

等多半年

個fiter又係大細手指sb分開search
山本其實你砌過隊未架？？

咁其實係咪要放兩隻buff...連續兩關減攻

尾二關唔解都爆得死，50%盾黎

果然冇得畀你交換返啲轉生寵，好彩尋晚退晒先瞓（但都有一兩隻漏咗），咁樣呃印花法，9ho 真係賤過狗

6111洗版+洗回+洗攻
山本又贏

完左先開有鬼用咩

新木魔打左勇者落去未

新木魔冚家產隊入情人節彩龍夾唔夾？
超覺用雲耐性？

隻暗貼咩料
上一關撞暗，跟住俾佢消左盾，一入去先制9萬幾打死左 老味+木魔女

講左句廢話當過一回合=無左個隊長技既盾

殺佢之前開光印
下次想搞死玩家 整個再大啲嘅先制就得

愛麗光魔勁定平田勇者勁？想過裹列界

火龍刀武加咗防封 好似有啲用

同之前水印接茨木好似

整難d唔係問題，但係佢咁樣set真係無賴到

咁都得

抽完新野但新關冇得用 山本又贏

今次裹關難度升幅算少，唔好配咩木魔女啦，好地地兩隻老味咪好，俾完兩場學費照舊當表關咁玩

76你點過濃姬

試下用返雙老味方向先
但係雙老味對貫通技要求好高，又冇追打，難磨（例如木北歐入木明王個層)

入木魔女

磨

列界都係磨

打熟啲應該可以15分左右

一開又已經刷爆

其實你係咪 花xxxxxx

冚家剷係咪要上神枱

係，有加到你咩

個個都話廢嘅pool咪俾下紅利咁都照抽嘅fans
過一排就出隻更加適合打裏列界架啦

利申 ： 講完都無信心

全家幅又贏

平子呢五隻唔要邊隻好？

第3隻

一隻貫夠？
覺醒章用咩

夠，cd短
得信長會限turn斬殺，其他都可以磨

淆底用緊回復章，遲下換返無天降

連登無地自容
利申冇抽/換老味

連登仔乜都燈到.....

你都on9 一早講明話會變轉生 自己退唔曬賴9人呃印花

拿拿林進晒
一陣轉生又要由1lv升過🤣

有無清買pass要買2次先得
次次搞到扣2次錢 要退款好麻煩
利申ios+048左

我冇話佢呃我嗰一隻半隻，我係屌佢立心不良

冇衝突喎 我退曬都覺得佢呃印花 唔係個個都追情報

好心佢就將果堆轉生都放埋入印花LIST啦

一係就成個進化系統都改
set到轉生都可以退位

我都有兩隻漏左

老味難民用彩龍都算穩

月讀龍真係好撚痴線

要等心豬追打好攰

轉生/究進唔可以做印花真係on9
成日抽返嚟嘅都係究進version 有陣時想換都要將嗰堆寵逐隻退返先換得

當初明明個個都話八秒畀狗轉

無講錯喎 對住成堆轉轉轉我真係轉唔黎

木諸有人權未呀?

已經變左草老婆game
抽老婆，養大佢就算
打以家d關真係虐待自己

真 邊有咁好心機打關 抽囡囡過癮d

邊度可以睇依家個top 1隊長

平子進唔進化的？

抽3隻 咪唔洗煩

無，想知道隊長係玩進化？

唔穩定咁過關
無啊頓唔係幾夠力

之後光魔可以換光弟子入去？

隊長多數用雜色

雲魔女入隊員

張圖有聲 仆你個街